聽日風向：民主黨係共諜所以冇被DQ

大概都係咁啦
幾時都話共狗最叻玩分化

樓豬好耐無見 可唔可以比d心水下星期咩走勢？

都有機
仲有黃gphone黎gying

屌你老母 樓豬 問鳩你呀 有無tips呀